# Desarrollador por:

[![N|Solid](https://www.cmceledon.com/Recursos/assets/img/vegas-logo.png)](https://www.cmceledon.com/)

----



# Carlos Mario Celedón Rodelo


```sh
- Desarrollador Senior de Software - www.cmceledon.com
- Bogotá, Cundinamarca
- carlos@cmceledon.com
- 3004559711
. 
- Prueba técnica de desarrollo para: 
- **NECOMPLUS**
- http://necomplus.com/
```


---

### OPCIONES DE RESTAURAR LA BASE DE DATOS SQL SERVER - 2017

#### SQL SERVER 📎

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>TIPO</th>
      <th>DESCARGA</th>
      <th>DESCRIPCIÓN</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>
        SCRIPT - SQL
      </td>
      <td>
        <a href="https://github.com/CMCeledon/Gestion.Bancaria.Net.Core/blob/master/SQLScript.Bak.Mdf/SQL.Script/Gestion.Bancaria.Net.Core.sql">VER SQL</a>
      </td>
      <td>
       Ejecución por script. Con datos de pruebas.
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>
        MDF y LDF - SQL
      </td>
      <td>
        <a href="https://github.com/CMCeledon/Gestion.Bancaria.Net.Core/raw/master/SQLScript.Bak.Mdf/MDF/Gestion.Bancaria.Net.Core.mdf">Gestion.Bancaria.Net.Core.mdf</a>
        <a href="https://github.com/CMCeledon/Gestion.Bancaria.Net.Core/raw/master/SQLScript.Bak.Mdf/MDF/Gestion.Bancaria.Net.Core_log.ldf">Gestion.Bancaria.Net.Core_log.ldf</a>
      </td>
      <td>
       Adjuntar archivo en la instancia del servidor. Con datos de pruebas.
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>
        BACKUP - SQL
      </td>
      <td>
        <a href="https://github.com/CMCeledon/Gestion.Bancaria.Net.Core/raw/master/SQLScript.Bak.Mdf/BAK/Gestion.Bancaria.Net.Core.bak">DESCARGAR</a>
      </td>
      <td>
       Restaurar en la instancia del servidor. Con datos de pruebas.
      </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
